發夢夢見原來林鄭月俄係港獨之母

聽講班港獨派會好似捧勁fight做人民英雄咁捧佢

不過我地係反港獨嘅不提港獨嘅純粹想譴責下

反對逃犯修定條例！反對港獨之母林鄭月俄反中亂港！

如果林奠比人當咗係港獨之母佢會好大鑊

唔好比人知佢係特登暗中幫台灣推高蔡英文民望

台獨之母

真係 發夢夢見班港獨派台獨派當佢神咁拜

港台獨之母？

唔知收左蔡英文幾錢助選費

港獨之父 689
台獨之母 777

點解搞台獨要搞著我地香港 強烈譴責港台獨之母林奠月俄

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

可恥！！！

發夢見到鄭媽媽為學生頂左幾粒催淚彈
本身見佢得個口罩諗住扶下佢
望多幾眼先認得佢個髮型
仲叫我走先 有佢頂住

Pish!!

媽媽我愛你